鋒味伴面 真係市面上最好食既方便面

櫻花蝦 好食到仆街 霆鋒真係有料

個包裝又溜

咩賓城白咖喱, 喇沙面可以收收皮先

明顯左的喎

是其是 你食我又無錢分

牛逼兄弟 (輕輕靠近你e躲)

方乜撚嘢便面

乜五毛都有股份分架咩，食懵你牙，食你嘅方便面啦